[克警報夢] 話夢見今晚有鬼掟汽油彈

核彈都無問題
總之整撚死班狗就ok

未必會反彈

有汽油彈星期一更加唔會返工

光復漁業，活捉鮮魚

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

施君龍是2000年香港入境事務大樓縱火案的主犯，他其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回中國大陸，於2011年成功申請單程證再來香港，引起香港社會嘩然和部份人士要求改革單程證制度。

唔好玩火。

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

push

火球術我覺得已經係示威者嘅最低武力

最弊琴日爭啲掟中記者

你鍾意掉我唔會阻止，但係唔識掉就唔好掉

克警做鬼好易份

核彈都唔割 吹咩

掟中班狗 -》唔割

掟唔中 -》都掟唔中，班狗無中生有，予以強烈譴責

尋晚見到狗食屎添

星期日有人用酒同星期一罷工無關係
唔通見黑衫暴力就唔罷工

成日都吹風